吉田麻也算唔算修仔降班嘅最大功臣？

已經係成隊其中一個打得算好

有冇睇波 荷蘭嗰件後衛仲廢啦

算

佢d中堅柏檔仲廢

個賀特堅廢

屌你串鳩我麻

利物浦先係

佢隔離左右果d仲廢